求救，請問有冇人有同水瓶男分手再復合既經驗？

我同佢拍左一個月拖，但呢排佢好忙，我又無意中俾到佢壓力，我生日個日話生日願望係想佢開心，結果佢就話令佢好大 壓力，覺得走唔落去。之前見佢出街買台式飲品，所以想同佢吹下水，問係咪同佢女仔 出去，但佢就以為我查佢岡，唔：信佢，但其實我地係hehe 黎.....

收嗲啦死基佬

push

c

.

我水瓶 但我唔係hehe

用你既思維黎答la thz

試過啊 一齊咗年零 分左手
果陣係咁委曲求全都挽留唔到佢
後來幾個月之後 到我開始move on到
佢突然搵翻我 問我一齊翻好冇
咁就

你要接到呢招先得喎

我就回去別引出我淚水
尤其明知水瓶座最愛是流淚

有冇話點解？

分得就唔會復合

信星座就注定分手

再次吸引？

學下點打字先再講

唔會係短期既事

你認為要幾耐？

push push

三個ex都係水瓶，垃圾星座不了